其實有咩方法可以入行做西裝學徒

讀課程同唔讀有咩唔同，定係去踢館

利申：零經驗 只係長期著西裝，對呢行產生極大好感